香港有咩國際象棋比賽

唔想參加小棋聖杯 雖然有中學至大專組，但參加者全部都係中學生
同埋有資格爭冠嘅棋力要幾多？1600-1800？ 香港第一都得2300

1600-1800同新手有咩分別

如果有想試吓玩 留名
同埋想問吓棋力點計？

玩吓

可以點學

睇youtube 就得 十幾分鐘已經有mindset同方向
感覺仲有效過細個去棋院學theory

冇分別
根本屌打

我都想參加比賽

但我唔想記譜 好L7煩

就咁捉咪好囉 記乜春

ching唔洗咁嬲啊
又冇人逼你

塔屎亮

呢排多咗人講國際象棋
睇完queen’s gambit？

我pick up 番冇幾耐就出咗套queen’s gambit 冇睇過野，不過睇咗啲對局

因為要記所以令到我反感唔想參加

行咗步 要撳鐘 然後寫返低點行

好麻煩

唔使寫嘅話我會參加

通常呢啲人玩玩下就唔會玩

但好多人真係扮個女主去買盒棋返嚟自己捉

首先佢哋冇女主咁有天賦

第二佢哋身邊冇人都有玩

第三佢地係因為套嘢先玩

咁都係正面野
有益身心
唔駛講到咁負面